兩大打手網站對JL 既評分17-11-2017

RT rotten :37%
IMDB : 7.9/10